合資格【非消費】優才移民，配額倍增至2000

優才計劃九成申請來自內地 港府宣布配額倍增至2000

黑心淡: 2000人冇人會買樓，一買即時負資產

BNO走左2000，就補番2000個優才

其實都估到

移民的，走幾多政府補番幾多

但移民果批人點都會有一部分頂唔順
外國生活/歧視/治安/重稅/撈唔掂要回流香港
（97移民果班，失敗率好高，大部分都回流）

結果，反而係香港更多人

好怕地小人多

包容下同包，
移民燃去到白人社會都希望佢哋願意 紓尊降貴
留比白人一條生路

之前我已經講左政府
會等移民果班人減價賣樓兼離開後，
就重開投資移民
夾死果班賣樓移民的人

我的意見仍然係：
就算係移民，盡量都留番香港所有單位（最少最少都留一個大單位）

留番條後路俾自己同屋企人，
係外國撈唔掂都仲可以退番嚟

good advice, 好多移民燃兩手fing fing的，撈唔掂返港住都有公屋唔怕

香港人 最撚鐘意 走精面 兩頭蛇
肯定有一批 將層樓放租

拎左bc先算

1）外面已經有題目講，因為移民連公屋戶口都取消埋。噤呢類人，回流後只能成家人迫更細的公屋（如取消部份成員戶藉後，父母仲有間細d的公屋）

2）如果之前買/租私樓，用晒d錢迫住回流後，要重新排隊上公屋（基本上係冇可能了），要租樓住。
樓市又多一批租客

為民主自由移民
房署房協會知道？

嗱，我段估㗎咋，英國佬係最現實，最見利忘義

BNO 5+1 需時太耐。

而家全球政治風向已轉左
英國已經無任何需要再做樣俾BNO轉BC

(更正確的係，英國有切實需要，取消BNO轉BC
——因為英國要係中國到攞利益）

呢個計劃，非常大機會會變，甚至係去左2-3年都唔俾轉BC

如果一陣中國再復甦好啲
英國經濟再差啲
就不得不面對現實
求自己國家嘅人
好過救移民燃

嚟緊呢d幾年 港共會加速放人落嚟
一定要放多過走咗嘅人

放人，其實大家都預左

但大家冇預計的係：
- 回流的退路： 而家歐美搵食絕對唔易，遠比97前難，絕對要留條後路俾自己。

- 中共就算唔向英國施壓取消BNO移民
英國自己都非常想取消呢個計劃，換取中國的巨大利益